[物理jj] 可唔可以用磁力黎吸住？

呢樣科技有無可能發明到

知唔知點解你負評多過正評

我諗好多人連你呢舊係乜春都未睇得出